[滴水不漏] 懷疑個儲物房冇人應門 於閘上貼上警告嚴正執法

雖然已經講咗唔係單位 但為咗顯示執法決心 點都貼張嘢上去

入面住咗一家三口 你睇唔到姐

政府做野一視同仁！

朋友仔

不偏不倚

膠成咁，係柒婆D靚先做得出

儲物房大曬咩
信唔信用黨安法氣炸你

爆啦! 點解唔爆?

5000蚊下面好少錢啫

柒撚到咁...柒婆每日都可以令我大開眼界

支那化
班人已經去到為做而做嘅地步

三幻隻畜膿呢

都話考第一

國安大法

電錶房水錶房呢？
黐埋垃圾房阿笨

唔知後樓梯道防火門有冇份

決心啊

清「靈」

到左字都唔撚識地步

嗰間吉宅裡面嘅朋友仔、請儘快到就近警署自首。

唔識字嘛

房署咁樣收返嘅單位
好多都好猛，特快都冇人敢要先會封
爆佢門啦傻閪

動物嘅視覺靈敏過人類

每日一篇

無撚腦

有門就要貼，話知你咩門，就算係閪門都要貼

你老母匿埋係到食雞脾呀

黑狗：我聽到入面有聲呀！

真心問呢d係咩單位黎/咩用途

雜物唔使檢測呀屌你老母？

死咗一隻

出過事冇人要先會咁

可能佢地聞到入面住左竇老鼠要強檢呢

話唔定入面有十幾個選民呢

手足

弱智藍屍

識玩緊係撕走佢